股災撚去晒邊

盤都未開咁快諗住燈

在！ 今日一定千跌

無張QE做淡慘過做雞

限

升一日就扯旗
升多幾日先講

扯到飛機都打左十次啦

琴日本身做淡 但一睇買盤強到仆街 即反手 🌚🌚🌚🌚

聽晚就會出返黎架喇

社工去晒邊

你都好忙

菁倉派呢? 係咪入灑市?

今晚會股joy，我已經清咗8成